[警世] 支持婚前性行為嘅只有player

以下內容唔適用於被老強/離過婚等等嘅人

事實上只有非處/player/現任女朋友或老婆係非處嘅人會不斷宣掦非處冇問題
唔好以「咩年代」作為藉口啦

班非處鍾意用「時代唔同」做藉口
藉此令自己唔會因為非處嘅身份而貶值
以「開放」為理由務求令其他女仔都變非處，噉自己就可以合理化自己嘅行為，再都唔怕貶值，因為全部已經非處

Player又係，以「咩年代」作為藉口，以此食處
唔係嘅話你想啲player結婚先扑？佢即走啦

而現任係非處嘅人為咗麻醉自己，就會以「咩年代」做自欺欺人嘅藉口，務求忘記自己食二手閪嘅處境

非處可惡、player可恨，現任係非處嘅人可憐
但以上都係仆街，為咗自身利益/自欺欺人去宣揚錯誤觀念
佢哋話接受非處係「成熟」嘅表現？
No, 佢哋純粹希望佢哋冇嘅嘢人哋都唔可以有(魚蛋論)

「處女咪又係一塊膜」
$1000都可以只係一張紙
只有班非處會以此作藉口務求自己唔好因為非處而貶值

「留個老處畀老公有咩意思？」
點會冇意思？你可以破一個保留咗幾十年嘅處，每一年都係忠貞嘅表現
只有player會以「留咁耐處冇意思」為理由務求盡快破人處，你慳啲啦

「只有青頭先以為屌處女最開心，有配合有技巧先係最佳性生活」
你會唔會搵隻雞做你老婆？
就算要配合要技巧
都只有由自己親手去調教先可能有滿足感
事實上我更加敢講
只有屌處女先最開心
尤其是由清純睇住佢只對自己淫
由自己一手一腳調教先最正

只有現任女朋友/老婆唔係處嘅人先會以此掩耳盜鈴，自欺欺人

結咗婚都可以離婚？
結過婚嘅人扑過好正常
但拍拖時期就扑咪唔正常囉
你有料咪為咗個處求婚搞婚禮娶人過門之後放棄一切搞離婚囉
只有班player鍾意以此為藉口希望破人處又唔使負責任

潔身自愛
重記得以前有人同班非處講過
「好簡單，如果畀你再揀多次，你重會唔會畀自己個處其他人而唔係𠵱家個老公？你自己有答案。」

Btw, 我同意應該只有處配處
非處就應該配非處
player配公廁肉便器
只有處先有資格要求處
其他人想要處？你回顧下你自己害咗幾多人先啦，you get no love.

死毒撚

成鬼理人點睇咩
班player未揾番班公廁一齊囉
自己就繼續堅守自己理念
一定揾到個相同價值觀既伴侶